CS:GO🔫(37) 全力支持中國香港人freeman

自由人加油 唔好衰俾師兄ckf睇!!

巔峰對決
Vici Freeman vs Tyloo ckf

🔫

BnTeT 唔係nxl既咩?

China cup之前join左tyloo

ching 甘吾留意我地中國d csgo情況?

叛國罪

印尼人排華架喎!

日本宜家最多都係韓國人 + 中國人

但係簽證唔得打唔到Star Series

有冇手畜打match making

VG 冇gaming house架?

留名

tag 你

我屌

i mean, fuck that

挑戰緊自己 睇緊佢d相

不嬲J開呢類

我都係 所以挑戰緊自己可以忍幾耐唔打J

谷到上腦了

屌你老母

不過都幾慘 俾另一班毒撚笑

如果佢COS得靚係咪又另一回事了

睇開d啦

all done🤗🤗🤗

有冇人要睇開d

有冇手畜打MM

nova~ak ++

係就上啦
失敗左仲可以藉口tim~

Over jor

你的技能組太弱了

我而家應唔應該抽幾隻隊員先?

How about Canal

講起freerider就嬲
我同兩條友一組
一條友一開波已經冇影
另一個呢就一開波講到天花龍鳳
依加都冇埋影
下星期五就present
諗住一齊唔做

係香港想放刀 應該係邊放好
搵黎搵去得啲台灣FB PAGE

Why cant spray

你冇禁實個left click

唔想俾人壓到1蚊

哥幫你開個靚價
信心保證

是的

岩岩先發現上次肥婆同女仔影果d snapchat既相原來一直未del

想J下

想J肥婆

岩岩望一望個女仔張相
第一眼似三上悠亞
我應該近排打得j多

大佬 可5可以俾我睇

屌你老母死肥婆
唔聲唔聲食撚哂我包朱古力
岩岩問佢要唔要
佢話唔要
我落左樓下買水
轉頭返黎得返一粒
仲要食到d包裝紙仲要成枱都係
驚死我見唔到

依加唔似了
我打得J多眼殘

一陣放學返黎睇下點先

freeman 一入VG 就有iem打

freeman話咁快就成為中國第一

FREEMAN 香港大哥

老哥穩

freeman 5月就會征服埋世界

iem sydney 有呢幾隊

想睇freeman vs niko

可唔可以叫freeman幫我拎條底褲比niko簽名

緊係要freeman 條底褲...5月之後有邊個唔識費曼....

wtf
個肥婆係個袋度拎左個
bacon and cheese pastry出黎
食到jar jar聲...

我又唔係唐僧...

markeloff 1.6唔係狙神黎咩，點解依家係呢d低tier隊打d低級賽

舞唔掂CSGO轉左型做工具人啦

markeloff 點解唔轉去玩cso1

markeloff無啦啦走去做igl都幾年了

五河我抽到木豬國亮，佢係隊員定隊長??

我都想學打枱波
利申 玩過兩年yahoo 桌球 識chok 西

見到有君勇抽到seven sins既meliodas
有小小想入返個坑

成日打

個iem幾號？

GTX 750TI or GTX 550Ti or GTX650Ti o rGTX650邊張夠打CSGO?

Wtf?

BG做老鼠
最後二打一
我殺左最後一件
嬴左食雞餐

life is tough

XD

天氣不似預期

“The fear of suffering is worse than the suffering itself… no heart has ever suffered when it goes in search of its dreams.”

“At a certain point in our lives, we lose control of what's happening to us, and our lives become controlled by fate. That's the world's greatest lie.”

good book

好亂呀

喂

打 我而家就去打仗 打屬於我自己嘅一場仗

假如現實要我去打一場假仗
打住乜嘢旗號 打一場點樣嘅仗
打得唔好我嘅生命就此劃上句號
問得唔好 我應該問生命一個乜嘢問號

i thought its gonna be CKF

識D野

同熱愛這遍土地

沖完涼就開始係咁流鼻血

已經流左10分鐘...
都仲流緊...
FEEL到D血好熱...
見到D血一滴兩滴三滴咁滴落黎..

范巧茹 said she has 857 @ $15 = =

i bought at dallas airport!!!

with president Or

m9 刺刀

How much?

ho ball

m9 vanilla ~$850

900 我ok 有冇人想要

steam琴日賣緊1200

冇人要返黎搵我

down返幾套av睇下先

巴打留個steam profile
我有興趣

返屋企俾你

get fat everyday

stfu

added

mｅ ｔｏｏ

五河!!!抽前半定後半好

20抽10銀
ok

前排課左金抽團長
淨低亂抽神up
屌你老尾

抽銀蛋先係最嬲

haHAA

不如jw轉心打fpl算啦...

等聽日??

點解52 可以咁多+蛋

抽出黎就+50==

識唔識架仲話賣ACC...

抽到咩...我仲用緊隻木豬...唔洗轉都有3倍好爽==

想要水印...好掛住佢

新手點玩

我應該點組隊/升咩寵先...

而家隻Game好複雜...又覺醒又盛...

Freeman 咁認真真係損人不利己
搞到買tyloo既人點算

真心支持freeman既話去佢profile留句香港獨立

希望佢可以係IEM賽場舉黃傘

一起舉傘 ~ 一起的撐

打了個冷震, 流眼淚了

香港民主進步唔到其中一個主因就係海闊天空太好聽...個個掛住唱歌==

on9仔出黎7

dear jane一早超越左beyond 啦

1000m 點擊

聽左幾十年先得1300m

死老餅唔好獻世快D安樂死啦垃圾

D死老野持住自己打過+蛋好似好威咁...
以前冇洗衣機我用洗衫板洗衫呀

00後生出黎就係享受生活

河仔有人搵你

++

menma有ca st test mei ?=.="

D限定神係咪唔岩我用...點解會有水系但光6倍攻

D新寵好型

Which headset is good

點先打好d csgo

一隊柯南

中左但我最勁得黃金番人

不過應該玩到排又唔玩

頭先9抽中左3隻限定神，我係咪用盡哂人生既運氣

PAD 最好玩就係抽蛋...如果佢出隻手機app淨係抽蛋就好

係

最衰而家先睇到....好抵屌

每次見到呢d post都好驚見到自己名

係咪收KEY買刀最抵
STEAM MARKET同OPSKIN 都幾貴下...

收key 再上lounge/ reddit 80-85% 左右收啦

依d post好多loser放自己死敵個名出黎

好人好姐叫dino

第一個simple 叫得simple都唔係好人黎

agger

點解咁多人7點訓教

nova mm ++
[url]steam://joinlobby/730/109775244052402701/76561198245149374[/url]

晏啲玩玩具????

jasonr依期make左幾多money?

AFTER 11點I THINK
要沖5E

吹？

差唔多

尖咀文遜大喜屋
殿大喜屋先係皇者

我覺得樂天大喜屋>大滿喜

利申 好耐冇食大滿喜

OVERPRICED

Stand in點計人工
係咪part time 計時薪？

我自己好鍾意食浪人 D野唔多 但D串燒好撚高質 會飲酒既可以去

但海膽手卷同雪糕真心幾好...

前日去完 ok喎

利申 食過~20間放題

唔知, 不過佢stream近排都收好多, 又開左youtube channel

果時一開就去, 都係果d野 係有d buffet feel幾新穎..

最撚難食一定係 咩三井, 屌你老母俾個friend水撚左去

相撲手都幾好食

決定用m0e式搞笑吸錢

大家樂先係皇者囉吾該！！

回塘 不了

g持

但冇老婆得老母

可惡 想學...

是咪人生大贏家?

orjai

柯總

邊個想知你睇GV

古一宰相被懷疑計劃刺殺皇上，皇上便派人調查，發現宰相於地道藏有一把舊匕首，便遭斬首之，史稱：宰疑刺，舊匕地道底。

屌你地老母臭閪死撚開啦島清

屌你老母
個free rider依加係度扮指揮官係度點人做野

集龍祭好難打

NAME??

冇佢fb

島 ching ho ball

上次我一開始係去大滿喜。。。。
傻人有傻福

LEON

幾時帶我去食

幾時請我地去食。。。

都話好多柒頭放d仇家上去

唔明點解D人會屌...
不嬲呢個世界都係由D ON9 既小發明組成架啦
幾十樣ON9溝埋一齊就係正常野架啦....
你就咁搵張膠紙痴緊係ON9....
但如果跟埋個ON9 既杯麵
ON9撞着ON9
就唔ON9架啦

睇台灣仔依D PAGE, 好多嬌惰 + 傻閪, 仲多過蘋果 但台灣人仲團結過香港

我仲食緊奶嘴唔明你想表達咩

如果杯麵原裝連張膠紙方便幾多...唔洗下下搵枝叉吉穿佢，有時吉爛埋枝叉

屌你講完指揮官之後上唔撚到網
要用住電話4g

D傻仔永遠淨係「睇得明」(其實只係睇唔明覺得好勁)D大發明，但永遠改變歷史既都係D你睇落好ON9既小發明

其實杯麵焗完3分鐘點解唔撕走佢?

岩呀

淥緊果陣唔洗周圍搵野壓住先啦

焗完我都會撕走佢，但我淥緊果陣成日吉爛枝叉

[quote]直接解決要搵野壓杯蓋問題咪得
淥撚完仲要留張紙係到 白撚痴[/quote]
日本有D杯麵都加左張膠貼

我通常係枝叉或者筷子係上面

呢樣又真既

不過講真...我覺得加張膠貼係個杯麵幾好...

不過都係垃圾先食杯麵==
正常00後都叫工人煮啦

最鐘意3,4點叫醒工人淥杯麵俾我食...😂

希望冇環保撚屌我...我間中都拎D狗肉去北極喂下北極熊

有人工架 😑

五月天 每年五月都嚟香港

台灣人其實品味同大陸人差唔多

通常食杯面我直接生食
慳返D水, 為保護地球出一分力

日本人唔會生食杯麵

通常一路沖熱水涼一路淥杯麵

野生杯麵

通常飲淨兩啖再加水飲多次

以前細個污染冇咁嚴重成個山頭都係

媽咪面都係咁食

摘落黎用件衫捽一捽就食得

呢D人工培植唔好食

好重味精食完好口渴

鄉下D杯麵搵蒜頭爆一爆快炒1分鐘已經好惹味

識食...同雪吞麵既原理一樣

唔玩CSGO了
giveaway 龍狙
聽日5點抽

1. 169

這是兩種物品的結合，不過這麼小的學生可以專注在小細節上，真的很厲害!

兩隻字，精緻

唔好on9啦屌

以前有隻出前一丁有隻蛋，而家冇左

而家合味道好難食，轉左行食炒麵王

杯麵黎講真係合味道海鮮辣味最屈, 係貴左D

食個杯麵要儲5日左右

咖哩海鮮都可以 xo醬連香菇雞肉都比不上

識朋友鐘意食蝦味 同佢絕左交

平時都係煮完個出前一丁倒落飲水杯當杯麵食
你地咁富貴既...

記得細過幾鐘意食果隻牛肉味

牛肉味好食
食其他味我淥完一定倒左D水再落清水黎食

唔想污染我既味蕾

唔玩CSGO了
giveaway 龍狙
聽日5點抽

1. 169
2. me

笑左 高登畀人hack

撳轉台個到 全部都係成人台

april fool

暗示連登=小朋友

牙joe 黑左高登

唔玩CSGO了
giveaway 龍狙
聽日5點抽

1. 169
2. me

*

5. me

they talk about my 1 tap

新年想扮部長去酒樓逗利是

梗係扮馬伕去試鐘

唔知點解見到愚人post 有啲反感

咩POST

打算睇家有喜事悼念張國榮

東成西就啦屌

哥哥真係好靚....

有冇人敢出去開個POST 問點解哥哥有勇氣死冇勇氣生存

i open

開咩台好

愛的魔力轉圈圈

steam錢 套現最好方法係乜？

換皮賣 買game賣

原來有得買game賣

之前賭錢贏好多 1對6賣左30隻gta

咩平台賣

高登咋嘛 大把人要
本身諗緊x6會唔會太平

1hkd:6steam money?

yes

1美金對6HKD

即係steam錢打個七五折=hkd
thx 你的資訊很有用

steam錢可能貴D
以前對skins既話就x6=公價

搞到頭都大埋
又轉usd又轉hkd又轉steam錢

炒緊skin 你問我答

點炒
我前排玩賭skin 根本賭錢落海
而家學緊睇刀

炒high tier skin
你學睇咩刀

點炒法

咪又係屠夫 fade嗰啲
最主要我係唔知點買同賣
用咩平台
用咩貨幣
定key黎trade

reddit 通常都係用key trade

冇本玩
唔係話炒既
貴skin 叫價差幾十key 中間可以食差價姐

我就係唔明
如果我想withdraw real money咁點搞
幾百條key係身

班鬼佬會去opskins cash out
香港人就係度賣都得啦

炒緊飯 你問我答

返工早到左成個半鐘

辭左未

準備

痴線

【突發】候任行政長官 林鄭月娥逝世 終年59歲

天宮一號已失控 將在6月後墜落 不排除墜落在香港

0079

我開撚左啦ON9

idiot sandwich

柒到

18個鐘冇訓 訓教先

條女正咩= =啲fd話佢好撚正...

[有圖] 原來林明禎真係假波

我出幾皮野屌一晚

on9= =

我出幾皮野同佢做一晚gym

集團主要業務為以「OK便利店」及「聖安娜」品牌於香港、澳門及中國大陸經營連鎖便利店及餅屋業務。

undead

14 years

14 years has gone so fast

wake me up

greatest

鄭家純 完勝 明禎

幾皮野我返東莞做皇帝

河南省開封市尉氏縣發生多名未成年少女被強逼與人發生性關係，受害人至少三十餘人，包括多名不滿十四歲的幼童

搭緊車去開封屌幼幼

玩完話你知

= =

JB has better voice live

my way to u!!

通常幾急都好
都係忍到返公司先屙

real

next month go LA

YO

假波都屌

ho ugly = =

又睇av

i wanna spend $368 buy a teddy = =

ho on9!!!! but is cute!!

今年OK店料增至350間 首十周同店銷售升7.5%

river jai,,

🚬

有冇人而家可以一齊玩，而家1星

你又係UST?

OK has 0 debt and 500m hkd cash in hand

我都係

咁你地都知

?

I mean circle K

而家郁下都幾十倍
以前玩水歐既我適應唔到...
好似坐左幾十年監見到一地iphone咁....

如果我用光6倍果隻加隻大賢龍既技....
咪160倍....
老了....老了...

果陣kennel係旺角擔住支煙 望向後面條女舉出三隻手指

條女見到就行左過去 然後佢地講左幾句就行開左 跟住就係我眼前消失了

仲記得佢果陣個樣都幾似陳冠希出唔知咩咁
有無手足有圖

Device條女好正

Emilia hult之前唔係同znajder一齊咩

OK，聖安娜係同一個集團

做平民生意 經濟週期敏感度低 防守性強

最主要嘅虧損係廣州嘅業務 但係前年已經用1億左右賣左

集團由2013年到2016年係有個“3年計畫” 諗住做收購
但最後都冇物色到任何公司，加上集團0資金壓力
變相啲錢都係拎嚟派息

interest rate risk : 銀行結餘條數人民幣佔比已經下降左30%

香港零售總額按年下降5.7%，但OK賣啲野已較日用，應該冇乜大問題

唯有係加租同存貨成本有一定壓力

30億市值公司有5.4億cash係手，呢點幾吸引，但其實唔派得好多次，今次一派都冇左3億

屌 睇hltv講原來又同過maikelele fnx一齊
csgo界公廁

csgo界Kardashian

Csgo界taylor Swift

Device都算佢食過既仔中命途最好
21歲仔就N手西

專食CSGO PRO

好似仲食過julaino

呢個先正

不過device都算pro界入面上級樣
如果pronax唔係矮
應該可以一戰

znajder都唔差

麻麻地咋喎
法國果班先叫上級啦...

平時D硬照P到仆街...

佢都算大隻型類

法國得happy同shoxie叫做靚仔

佢的自拍靚仔好多

Pronax人帥槍鋼

法國就算唔靚仔都型...

happy生意失敗咁款喎

個樣靚仔既毒撚

How about Kio

happy 似倉鼠

happy 都靚仔

Happy點靚仔過KennyS ...

呢個最靚仔

隻眼

Karrigan is bettrr

Karrigan 冇JW 陣豬油味

Cow die girl

henryg都好撚型

cs pro 平均年齡睇落大過其他game咁多
lol pro個個18 22

大人game vs細路game

Edward 29

因為LOL係細路仔GAME
一過左25 ，你學習速度一慢就好易跟唔上meta

Machine>HenryG

又係時候回顧CS學界勝利一刻

如果KRiMZ冇肚腩真係好型

一除帽

好熱血

我地JW個樣青春到

CS 你反應唔夠人快都可以用camp用戰術黎補救
LOL 反應唔夠人快...係線上都俾人打爆啦....

講靚仔無smithzz

Why be coach

咁廢 呃下飯食都要既

今日襯愚人節係whatsapp同女神表白，諗住就算柒左都可以講句:「玩你咋傻仔，愚人節快樂!」，點知我表完白之後女神回左句:「其實我都鐘意你。」

我以為自己發緊夢即刻問:「真架?」
之後我收到段錄音，女神第一次錄音俾我，我從未係公眾場合外聽過女神把聲...

點知我聽到既一大班人夾雜住D 恥笑聲答我:「係呀!」

不想活了

有冇邊座大廈有lift 唔洗行樓梯可以直上天樓，不想活了

Nuke upper跳落黎

Cbble drop頂住先

Old news

more

yo

☹️

咁好天

唔運動真係浪費

唔係話笑

澳洲個Qualifier水準真係差左少少

有冇絲打一齊跑下城門河

禾

孖橋等！！

想知Renegades加一隊澳洲再加一隊中國
會唔會三隊加埋1勝都冇

人老左
對電腦moon 半個鐘要休息一陣先唔會眼矇

煙完閃完裝完c4

都係贏唔到

玩15分鐘CS 已經要抖3日

咁而家STEAM錢換港幣大約1:幾到?

1:7.75

屌 去錯post

走啦 it狗

沖完涼打機 有冇ching

不了

唔想同垃圾打機

+++

而家先準備沖== 岩岩去左洗衫

More

腸左油

宜家啲人平均水準低過1.5, 1.6嗰陣
不過勁嘅依然好勁
唔知係場地設計定我問題，總覺得啲map好多窿窿罅罅可以camp
唔100%熟個map就好易死，好冇癮
同埋可能隻game太舊，好多年前已經悶咗，csgo玩一陣都已經厭

見到第一句就覺得呢條友戇撚鳩

多左人打rank，技術低左XD

同信長技術> LOL一樣XD

搵唔到解放軍MOD...

想收把平刀，有冇人賣刀

貴左咁多，仲諗住係steam買下刀

廢就廢啦

interwebz 勁d 定aimware ??
好想一入mm 就spinbot

打LOL 囉
利申 大師 屌過7 條女

我地平時話用外掛...原來出面真係有人信...

打到大地球=食到女

yes, 宜家跌返落去, 未同過女仔講野

csgolounge 9成都係騙子黎
冇乜人真心TRADE野

英文差 睇到眼花

Cs無咩未來
你地睇前香港cs界既霸王kennel sir都淡出左
去全職呃閪屌就知香港唔掂

仲記得佢搭我膊頭同我講
世侄, 人生在世 咩野最架勢

同D騙子傾左成晚計
練英文

2 test + 1 assignment in next week ha

n1

I one 陽光是我家

呢度收KEY 幾錢條到?
多收有冇得平

放M9刺刀
唔識玩交易
放棄

有14蚊條既話
即刻狗沖收

steam profile link

10抽中左3隻3603

D 機械獸好撚型...

都係升高D LV先問你點組...而家用住D 木豬同3602打天下先

而家係咪唔會抽中玩具龍，抽左80抽都唔見佢地

加左你但block左我

你叫咩名
應該BLOCK錯人

on9

想買公仔

好正

冇父幹係香港點生存

老老實實

我以前打cs

照贏外掛

你唔開到spinbot咁誇

你未必贏到我

不過呀叔我後來中左六合彩

宜家都淡出左

鐘意cs既心

係有既

但呀叔20歲仔

咩住層樓要供

實在無能為力

新一輩

你可能未睇過我打機，唔知我咩來頭

但呀叔唔吹水，你問下人就知

眼見香港CS末落

我心痛

香港CS

高質

係事實

但

無一支一流既隊伍

講真

你話

想贏

但你平時做啲野

唔係一個means to贏

你話

人地唔尊重你

覺得你打機，無出息

你話

打機可以係專業

但你有冇treat自己as一個professional

work ethics

香港人

冇

咁你仲憑乜野

話自己想贏

你只不過係“想贏”

而唔係想“贏”

香港有人

打到大型既比賽

值得高興

但香港

應該有更多既人

可以做到呢一點

甚至更好

YURA <3

好多人

渾渾噩噩

之後話我想贏

不如學下咩叫我要贏

我覺得你話

我想打CS打到出外國打

唔係問題

你同個啲選手

其實冇大分别

分别在於你有無做到成爲一個選手

必需要做的行爲

同埋心態

所以

要放棄既

盡早啦

唔好用電競呢個字

去美化你只不過係打緊機

由其是係

屋企無乜錢，自己讀書又唔叻 個啲

你話你追夢

追個實際啲既夢

你班垃圾仲柒過地產狗

人地都叫搵到食

你

屎就有得你食

呢篇野

plug落咩夢想都得

因爲真正matter既

唔係你個夢係乜

而係你點樣發你個夢。

kennel夜晚高質

高汁

推走佢先 唔好俾人睇到

You like this.

五月天世界第一

哭了

返星期日唔撚易

好撚悶...
落樓下做GYM先

原來連仔以前係咁既樣

進擊的巨人

it 狗個個差唔多嫁啦

打集龍祭升LV 順便抽蛋

咁你呢...
訓教先
做完gym有d眼訓

成年冇做gym
連拎10kg都有難度...
再望下自己
由上年去完mlg major之後
肥左好多
返香港搵胡師父做返袋底推先
不過冇得練下身既

any motherfucker need buy mousepad or mouse from eu...
me end of april comeback
sleep sin
peace

jeng have new mousepad use...

moon jai

呢個同連仔差唔多
好
真係訓

etc xrtfy
or u saw uk amazon have some mouse pad/mouse diuable or hk mo ge

before 25 april
cuz i got amazon prime
free one day delivery

ResidentSleeper

當年玩水印磨隊既我見到D數字覺得好唔真實

flux hi

3000幾follower 本身就係大J級網紅啦....應該唔怕人識

五河打籃球都好勁，得閒咪落修頓打番場囉

球星黎

五河係加拿大人，而家打緊永倫，可能你地有對過都唔定

講大隻就五河大隻少少

不過淨係條女都嬴哂

街場> 室內
涼住冷氣黎打不如帶埋手提風扇啦

收SKIN做賭本

求賣家

csgo 又低fps 左

打籃球啲香港人好俗

真

nvidia 既陰謀

-dd buy game who can sponsor me

窮撚

今日出糧

$10300

夠買0.1手新鴻基

好想玩玩了

tungy叫我聲大佬就比$300 你call豬

宜家係圓方做保安

ok high class

啲OL好db

今日㩒左$5000機

10張$500 好撚型

個db OL同我有eye contact

feel到佢係gold digger

好ON9

apm都幾多人

諗起宏利就嬲

again B 啲銀包

$1800 一個

痴撚線

$45000買個袋又係咩心態

我個春袋都冇咁貴

黑sub定藍sub好

睇下撈都比人望

真係好多糕的架。。。

你覺得貴姐，有時nws食餐lunch都唔止啦

供隻黑sub 98000$

我分9個月糧

$10300 一個月

屌我真係公屋褲戶

收啦你

有冇撈呀你

casio都冇

屌

啲人一定以為我中左六合彩

咁cheap都想同我講野

由今日開始我就要串柒之前笑我住公屋班撚屌

夠薑貼身家

屌 樓下個保安眼金金咁望我

大佬 $98000

我成年人工

唔show off下點cow女

收啦

我免息分期供嫁

遲啲去一通做reception番工扮ibanker

加埋隻撈

屌

cheap野

我戴撈嫁

你有冇撈先 on9

$150,000

我要3年先儲到

仲要咁柒on9

拎7萬試下牛

可能月尾買到

追左post
Thanks kennel sir

乜柒

無打飛機兩日跟手射好撚多出黎

你條垃圾

係咪14蚊條 收210條KEY

你可唔可以加返我fb

有人唔做去讀econ

no

咁我垃圾無計

點解

射落你塊臉到

美國讀econ = 入美資bank

型到

econ有分socsci 同business

你覺得呢

我係前者

呢啲可以拎去堆填區

學好econometrics就夠

其他on9

之前見東亞請economist

幾型

出到呢咪又係一鳩樣

係咪會去wall street做intern

諗住去傳下經 賣下咸鴨蛋算

熟唔熟TD bank

我有個uncle係個到做

可能r到intern比你

kennel ok 癲

佢做洗屎坑

bank唔好咩

朝九晚五

咁無大志
我霸定左個靜既天橋底訓好耐

#根性虹晶
#赫手廿

美國啲subprime auto loan想爆

見到你條窮撚有5架就知真係要爆

#生活型投資

高雄一名19歲男大生，健身時連做20多個伏地挺身後，突感上腹疼痛，休息兩天沒緩解還陷入昏迷，送醫發現體內橫膈膜已破，下方的胃、脾擠進上方的胸腔，心、肺都被擠歪，並引發肝腎衰竭，經開刀摘脾切胃與修補橫膈膜，住院46天才救回一命。醫師研判男大生先天橫膈膜較薄，做伏地挺身腹部施力，使腹壓上升「暴破」腹腔與胸腔間橫膈膜，才導致此五臟俱損的嚴重內傷。

今日冇野做

去左某港資行9up (少少出名)

條友同我講話google finance個報價係即時

on9

身邊有冇基層fd係咁換車，買車牙

新人報到

自介下先啦

我就UCLA讀econ

屋企有5架車

IT狗一名

矛

我做保安

大隱隱於市

risk man幾正

乜柒都有得撈

又係IT狗

之前做乜呀

而家D隊係咪幾百倍起跳

未正式做IT狗
學生一名姐

又一個IT 狗

識條女27碎

讀完個phd

以為佢40

番屋企等消息啦咁

系

少啲成功marriage tim好似

屌

做野

因果關係

愛沙尼亞 – 2天
拉脫維亞 – 4天
立陶宛 – 3天
波蘭 – 3天
匈牙利 – 4天
斯洛伐克 – 1天
奧地利 – 2天
捷克 – 9天
德國 – 2天
荷蘭 – 5天

1,2日果d係玩趕火車?

#出走

#頑張で

都夠

想收集D IG 常用hashtag黎用

唔去埋Croatia

Czech 9日

有個偽韓白痴妹話想整容

on9

你應該一齊去

點解串我

我鐘意韓妹

夠薑同我鬥溝女

你北面開始我南面開始，一個月後睇邊個SP多

貼去貼吧

Bduck 好得意好想買

freeman既前途咁就要完了

老母話唔比

你係duck

社運freeman

耶穌瞓下晏覺 就話佢復活 on9

我艹 这个Freeman 是搞社运的

黃絲

Wacao

竟然支持占中!!!!!!!

改埋個group名

貼上貼吧未

唔怪得岩岩見你轉黃絲帶icon

鬼有=,=

唔洗做大陸生意了 =.=

震惊! VG的香港新人是黄丝带!

咋了

唔好改我圖啦....

雞蛋與高牆

一個人唔聲援得咩

唔backup上cloud 係MK行為

幫老豆問
佢1928年7月29日夜晚9點-11點出世，冇用開銀包，呢排係大陸D生意唔係好掂

John

都話智商係冇下限

屌你老味

屌你9成人長期糧尾都係因為亂買野架啦，唔撚通有人長期糧尾係因為知慳識儉咩

Solo 5e ruined my game play experience

11/4開始就有國服了
忍多陣就可以再玩mm

你估D國人唔識用VPN咩

好想知佢點應

應該立法用VPN要槍斃

渴望自由係人性，點解要槍斃佢地

平時我觀人戰都係咁

你知唔知個RGB碼係咩，始終每個人睇顏色都有D差別

好慘

真心唔明

點解會信呢啲野

唔好太高估人類既智商呀手足們

989

見到rex屎咁玩人

哭了

蠢人生出黎就係俾人玩架啦

NO

ME 的